Маған итпен ұйықтау ұнайды.

好重口味又葉劉又狗

仲有你呀

Gipukpok ko ang imong inahan